[反送中] 超過30人被警方拘捕

6月10日
7人 立法會示威區涉嫌非法集會
12人 涉嫌堵塞告士打道

6月11日
1人 Telegram群組管理員 串謀公眾妨擾

6月12日
4人 涉暴動罪、
3人 涉非法集會、
2人 涉襲警、
2人 涉公眾地方內擾亂秩序行為

仲有
6月9日晚 358人被警方圍堵 放行前被核實身分

詳情

支持釋放義士

6月9號晚除左果3百幾人仲有停車場果邊幾十人比人抄牌
發夢比人扯入去抄左

要求賣港賊林鄭月娥立即釋放所有示威人士並為警賊過分使用武力道歉

黑警用就唔駛拉